手持1019

手持1019
岩岩今日入，有動靜

咩動靜
利申：手持幾個月

康證揸多左